我懇請各位於今個星期六日前暫援各類運動（包括圍狗屋），並開始緊急賽後檢討，如果唔係我地會輸！

我希望各位可以睇晒我講嘅野再作評價，首先我講下點解要暫停嘅理據。

大家有冇發現，其實由班狗轉左戰術開始，我地就不停輸？一開始圍狗屋目的係為左令班狗消耗精神體力，令佢地疲於奔命，但依家嘅情況係點？依家反而係令到自己手足愈黎愈攰，每次圍狗屋總有人比人拉（我唔理係勇武定街坊），最近更加有人提倡拋棄gear，街坊裝去做依啲事，但明顯街坊支援已經唔再WORK！依家班狗係可以無合理解釋下作出拘捕，甚至毒打，而無需負上任何責任！更甚嘅係，大家有冇發現依家班狗清場期間嘅態度，係愈黎愈輕鬆，愈黎愈囂張！知唔知點解？因為我地每次都有人被捕而佢地係冇事，我地每次小型抗爭運動都幫佢地打返起士氣啊！

因此，我認為小型抗爭運動（包括塞鐵，圍狗屋）嘅成本只會愈黎愈大（幾乎每次都有人被捕），而效益細到接近零，甚至係負數（令班狗士氣大增），所以我提出依家開始必須暫時停止以上運動！

但停止運動係咪代表成場抗爭完？一定唔係！
大家係咪已經忘記左，我地每次勇武行動後都會反思，檢討，但8.31同9.1後完全冇依類型嘅post（有但係都推唔起），因為有不停小型運動出現，每次都令冷氣軍師提心吊膽，食唔安訓唔樂，資訊爆炸嘅時候根本冇辦法靜靜地檢討成效，冇辦法去改進，冇辦法去好好諗下之後仲有咩可以做！依家甚至連文宣都少左好多！所以大家唔好鬧，點解明明講左幾時做啲咩，但都咁少人去，因為大家淨係掛住連登推ｐｏｓｔ，根本冇接觸到其他冇使用連登嘅同路人！

在此，我懇請各位同路人聽我一言，可以暫時休養生息，今個星期六日前，比兩三日時間大家消化資料，做好文宣，為將來可能出現嘅大型抗爭運動鋪路。如果同意嘅話，希望各位可以幫手推下ｐｏｓｔ，同時間將我嘅想法傳開去，並幫手開各類型嘅ｐｏｓｔ（包括：8.31及9.1集中檢討，9月運動時間表，以及文宣工作）。

最後，光復香港，時代革命。

9月8！到時見！

自推 X1

點解開親POST都推唔上

自推X2

今日罷工wo 休息?

各位，有認同/反對嘅意見都可以提出，我地時間不多，我睇到咁樣嘅模式咁落去，只會愈黎愈多人因為驚左濫捕而唔敢出黎，我地必須要有一次係令我地可以打返起士氣

同感

係需要檢討下 係咪需要轉戰略
或者帶一d新衝擊比群眾

集氣可以，我針對嘅係小部份成本極高但毫無效益嘅活動，例如圍狗屋

我自己都有去9.2罷課，因為我自己都需要一個環境係可以令自己同好多同路人一齊回血，但夜晚見到MK嘅事後，我同好多朋友一樣都好嬲，我明佢地都係手足，想做返啲野，我依家都好驚太子真係死人，我都好想做啲野，但每次咁樣圍完有人比人拉，只會令對方覺得我地廢，覺得輕鬆，而我地就情緒困擾問題愈黎愈嚴重

休息左大家熱情就會冷卻
每個星期都有新火藥大家先KEEP到團火

暫時黎講，係有團火，但亦令好多人好灰心，
唔知你有冇發現，近排對於六日嘅宣傳少左好多，
就係因為一至五都有太多資訊，大家根本處理唔切，
而宣傳少左，人自然會少左，人少左就會令部份人心灰意冷，依個係一個惡性循環

幫推

推

我覺得一星期一次好D

各有各做
圍狗屋唔代表犯法
濫捕打記者個個見到
手足唔好受傷點到即止
街坊行街光明正大

有啲人會驚如果唔密啲，香港人就會熱情冷卻，我係完全明白，
作為睇住2014雨革由初期十萬人走出黎抗議黑警使用催淚彈，到清場嘅時候只係淨返小貓三四隻嘅人，我完全明白大家嘅憂慮，
但我覺得今次係唔同，因為政府同黑警所作所為已經令好多人唔會再原諒佢地，一次又一次嘅勇武升級都冇人割蓆就知今次對比以前係有啲唔同，
你問我驚唔驚啲人會開始習慣，唔理件事，我係驚嘅，但我更加唔想每晚都擔心邊度有手足被捕，佢地被捕後會受到咩對待

希望你唔好介意，我對依種想法係非常反對，
會覺得自己光明正大行得正企得正嘅代表你根本未有抗爭嘅思想準備，
依家佢地已經唔會同你講咩法例，警例，
你仲同佢地講依啲！？就係因為依種思想所以先有咁多人會被捕

黨鐵站一定要繼續做
跳閘 爆閘 等等 全民普及化
一個仙都唔比黨鐵賺
同埋塞機場一定要繼續做 上次都超有效果

9月 機場月

但係唔該要有組織